其實比心機d搵，都可以搵到d四百萬以下既上車盤

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

一定有嘅 但住得落？

200呎左右

元朗 屯門有 ，睇你住唔住姐

當年高登潮文 只要比心機搵 市面上仲有500萬上車盤 收爆負評

仲買四百萬樓下做乜？諗住賣唔出住成世？

唔使托4m d垃圾樓啦。無人要

認真 石蘺有一大堆 三百萬尾 250-350呎舊單枝

咁不如住石籬村第10座

石籬中轉屋唔再批俾新住客

細細粒 易上車易供 無咩壓力

果D已經45年樓單幢，接左應該最後一手做30年按揭。

但係如果你唔諗住自住唔賣，其實都幾好住嘅。

大埔墟有d xx大廈xx大廈真係有250尺380萬
雖然個名好撚老土但係樓齡唔係好舊28年左右